部電腦經常藍晝面 crash dump, 之後reboot, 求救

最近部電腦成日無啦啦藍畫面,crash dump,之後就reboot, 叫我簡入唔入safe mode. 今晚仲嚴重左,部機又crash dump reboot, 但boot 極都boot 唔起(好似唔夠力咁),要格硬熜總制先再開得番.

想問,其實係邊個硬件有問題,係底板定火牛定個ssd( 用ssd 黎裝windows)

可唔可以指點一下..........

我部電腦得ssd咁唔通唔用佢嚟裝window咩

on9 仔:裝linux

當年win7我都係咁 買左新機轉win10 so far無出過事